求admin刪post

因為第一篇文貼錯相

再謝